00後入

戇尻仔唔洗返學呀？

要啊